有冇人答到買水貨手機有咩注意保養事項

點樣確保買水貨手機，點check 係冇比人開過盒同機？check IMEI果d有冇用？
e. g.韓版水貨意思係咪淨係可以去返韓國做官方保養？

pish

買水貨預咗冇保養

一定比人開過無咩原封

咁如果代購韓版手機呢？

其實好on9

原來係咁哈哈哈

去當地大舖買再用方法送返香港就最穩陣
check IMEI係要嚟睇盒上面個IMEI係咪同電話顯示嘅相同
有啲可以喺電話廠商個網睇保養係咪你買果日
保養多數要當地搞，運費隨時貴過香港搵街舖整機

2020仲有人買水貨？
10年前已經買緊水行貨啦
p.s. 水行貨 即係行貨 不過係水 佢間鋪自己保 即港行

jm9買水貨

終於有人貼最後果句

水行貨 係水貨 不過佢間鋪自己保 即係等於港行貨，同100%行貨相比，佢有「始終係水貨嚟」嘅風險

咁樣？

叫雞有咩辦法知道佢係唔係處女

水貨同行貨淨果幾佰 但係水貨無原厰保養
比得幾千好心就唔好慳果少少錢 揀部行貨起碼穩陣啲